［非申手］北海道行程求指點

Day1 2點幾落機買Jr pass
晚上食難陀 飯後去大通公園，狸小路

Day2 早上出發去登別地獄->大沼公園->涵館宿札榥

Day3 去旭川->動物園->層雲峽宿旭川

Day4 美瑛->之後可以去邊比較順路？->宿札榥

Day5 小樽一日遊

Day6 打算去雪場玩

Day7 回港

自推

上網見到
樓主睇下有冇用

Day2 你有隨意門定JR pass?
我有無睇錯 即日來回函館

樓主話冇問題就冇問題啦。

美瑛完訓旭川啦

推介星野，嗰度嘅ice village、森林餐廳、水之教堂好正，節省住嘅開支唔好book佢裡面嗰兩間酒店因為好貴，book alpha village平同抵好多，上airbnb 打tomamu

個人覺得小樽無咩特別，要滑雪星野裡面都有

d2完全唔合理，函館去札幌單程要4個鐘

留明跟進

即日來回仲好意思標題大大隻字非申手
函館兩日已經算chur
咁都唔係申手仲有乜嘢係

台北即日來回墾丁吖

呢間星野已經全資比中資收購左，大把大陸團都住呢間。

樓主話非申手咁佢話得我地點解唔同佢打下氣？

我一月尾去咗 其實基本上北海道景點都唔少大陸人 不過都無影響睇靚景嘅 住alpha village無咩大陸人

睇到都打左個突 巴打有無睇過景點距離有幾遠？
D1 如果巴打唔買藥妝夾公仔 唔使行小路 去薄野行下睇下 隨時有兔女郎行過
D2唔使講 D3早極當你動物園一開就去 睇完企鵝都十一點半
無自駕等巴士返去旭川一粒鐘 去層雲峽又兩粒鐘 之後最遲好似七點就尾班返旭川
D5上埋天狗山都未使一日時間